元朗南邊圍地型 4K無人機實時 去元朗前必須睇!!

以防萬一!請大家睇熟呢兩條村既地型!!

推

上面睇同入面看兩個世界，我細個幼稚園已經住裏面都成日蕩失路，信我住左元朗30年

但都多謝巴打你地嘅付出。但上面睇真係吾係個會事。入面即係九龍城寨縮影！

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔會入到咁深，重要目標都係好近大路

唔入村喎？

拿!以防萬一者,冇人叫你走到咁入,唔係叫你主動搵呢D目標黎搞,只係如果有人搞我地先,呢D目標優先搞

感謝巴打

冇人講過要入村,只不過萬一真係比人追到入去/有意外發生,有呢D資訊好過冇

我細個幼稚園已經住裏面都成日蕩失路，信我住左元朗30年。

我租過元朗幾條近西鐵站嘅村屋，全部係圍頭佬租俾我呢啲低收入，南亞窮L, 獨居老人，古惑仔，黑社會只係黎收租攪事，吾一定住入面。

我有親戚住入面 我成日都行入去 但都係果句 D重要目標係晒近大路既位置 而且好近MTR

如果有弟兄真係入左去, 其實好易認路架炸

咁多巴打第一次入元朗，某講元朗巿點行，入村真係高難度，無人帶路好難出返黎。 我細個行好多次先認得啲路。

lm

我地需要大量航拍機

點都好啦,入去就唔好入咁深,直線入去直線出黎

你估果日冇空軍去咩

721? 好似無喎
要有大量航拍機監察黑社會

港島果頭附近就禁飛區
元朗果面就太突發

睇完只係覺得拆晒佢再起，可以住到好多人

麻煩哂大家了 有鏡頭就安全

新界根本好多地

發夢聽日好多飛機，唔好亂搞飛機

航拍機紀實應該合法的 大家加油

你地可以既話開個Telegram Group 盡量多航拍機la

Thanks
香港人加油

最大獲住到好多人 都係畀日日果150+

痴撚線，密撚到城寨咁款

樓主用MAVIC 2?

推！重要po！

啲巷好窄 最闊係伸長隻手 再入啲嘅巷係一兩個身位

圍門對出嗰啲紅色野係乜黎

如果架無人機可以好似打機個d咁又放麻醉針又放煙霧就贏硬場仗

一係水龍頭 一係車

727 元朗見

如果裡面發生火災，啲屋密麻麻，消防點入去救火？

多謝偵察部

【 突發】沉默大多數之反擊！《第一回》7.29全民退股！！！

喜酒食盆菜 fb有相

又食盆菜 cls 食咗咁多年真係唔厭架喎

最好有on duty 嘅drone team

之前有巴打提過 drone嘅續航性比較弱
所以最好就一個落一個上

Mon住整個area
睇住啲危險區域，如鄉黑，藍，蝻

Drone team要同隊伍 (前線及哨兵)有緊密溝通
唔洗等到見到有唔妥先plan, 可以提早一步plan好
無論撤定進

擺酒